# Письменный ответ на тестовое задание:
`Задача 1` Описать, что делает коннектор.    
`Задача 2` Ответить на вопрос: какие моменты в коде вы бы улучшили, и почему ?
____
# 1. Что делает коннектор
Вкратце:
ваш коннектор занимается приемом/пересылкой неких сообщений с компьютера клиента на сервер и обратно в виде запросов get, post, может быть это обмен сообщениями, может обмен документацией — сказать трудно;    
занимается обработкой excel файлов, судя по всему аналога базы данных ваших клиентов на местах;    
по результатам обработки файла-базы отправляет его содержимое на сервер;    
ведет записи в лог файлах об успешных и неуспешных операциях;    
отслеживает id запросов.
 
Все это происходит с шифрованием данных. И перегоном данных в виде http запросов при помощи restAPI.    
Подробно написал в комментариях внутри скрипта.    
Все мои комментарии находятся внутри конструкции поблочного комментирования, то есть внутри <#...#>, что бы не спутать с закомментированным кодом создателей.

# 2. Что можно поправить в коде
По поводу моментов в коде. По-большому трудно советовать изменения в отлаженном и понятно написанном коде, для этого, как минимум, необходимо понимать архитектуру серверного решения и иметь на руках блок-схему логики. Плюс это не совсем то, с чем я работал ранее. Некоторые замечания присутсвуют в комментариях, но, на то, что они верны и вам необходимы я не рассчитываю.
